先安內後攘外 請各位勇武派離開港島 我地要清算元朗鄉黑班撚屌先

今日留係港島發夢已經無意思
依家我地有手足有記者係元朗畀人毒打

你叫和理非以後點敢出黎？
我地唔報仇仲點對得住佢地？

下星期我動議光復元朗！
屌你老母！